都玩左就黎三日sim city,香港人肯番黎主線未？

熱門全部sim city post
行動post落哂底
聽日人權法案集會
星期日大遊行
做哂文宣未
全世界都知道喇？

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足